大家gradtrip會去邊?

連登個個會考三十分 港大仔
唔知你地gradtrip又會去邊?
都想聽多D大家gradtrip既目的同行程
我就打算去英國->奧地利->匈牙利->希臘

歐洲答你唔到

我自己就西藏包車玩

一grad就翻工扎營OT

係自駕定係連個司機包?
玩左幾多日?

東京大阪去晒

16日

連個司機包

其實正確來講係玩兩條線

青海環線 甘南環線

去澳洲東岸3個星期多啲

長洲

記住帶passport

旺角

帶左 但係次次去都適應唔到時差

天水圍，要回鄉證

中五畢業
撚有gaptrip

東莞 成班fd食咗好多

只要你有心 咩畢業都可以係gradtrip

花街差左好多啦

budget?

2皮 10-20日
當然 筆直係可以加 咁下有冇需要姐

考慮下以色列

不過我會去冰島，但就一定多過廿k

有諗過 係咁既話會去埋土耳其

冰島打算下次去greenlad個陣去埋

我grad trip 去咗三個月澳洲(除咗northern territory 去晒所有states)+22 日紐西蘭南島

個時大學grad 先去到台灣 而家啲細路中學畢業都去歐洲咁誇張